中國中學生玩命答題

真既話真係好勇武

我會為呢位學生默哀

好難得中國仲有人咁心水情

第二條:請說明中國會贏的原因

痴撚線,迫撚住人要答贏

出淤泥而不染

最後佢係咪真係會俾人帶走

Cls由細到大都係叫啲細路答啲咁嘅嘢

會被消失

佢都係講真話

當年推通識就係想搞d咁嘅嘢
點知……

一生人只有一次言論自由

George Orwell 又中

勇氣可嘉

只要認真聽黨話，病毒就到美國啦

校園英雄